======================

DevNomiプログラム作成の環境です。  

  
構成
----
    - core.js          ... これから実装するプログラム
    - test.js          ... core.js のユニットテスト
    - index.html       ... test.js を実行するHTML

  
実装の進め方
------------
###事前に準備が必要な開発環境###
1. ブラウザ（Chrome でも IEでもお好きなものを）
2. テキストエディタ（お好きなものを。でもメモ帳はやめておいたほうがいいかも。。）


入力と出力
------------
    入力：2以上100万以下の2つの整数a,b (a < b)
    出力：a <= x < b を満たす素数xの数

以上です。

